EN:
Archives with potentials should be unpacked into this folder. They can be downloaded here: https://1drv.ms/f/s!AmyLqEdRe5EYgdkXdo7VUsFQxyMmng?e=6Vi3NS

RU:
В эту папку следует распаковывать архивы с потенциалами. Их можно скачать здесь: https://1drv.ms/f/s!AmyLqEdRe5EYgdkXdo7VUsFQxyMmng?e=6Vi3NS